辛苦晒咁多位獌狗手足又射空炮

成日趁猁狗失分 自己未打就衝出黎咬人 又打晒飛機串人6弟 點知唔知幾多場不敗都仲係第6 今晚谷得咁行點知射空炮

獌狗既魔性真係令我佩服 世界第一

一齊shoutout

魚拉突
69000